[{"id": "1", "question": "\u65b0\u7684\u4e00\u5e74\u5373\u5c06\u5230\u6765\uff0c\u4eba\u4eec\u4e3a\u8fce\u63a5\u65b0\u5e74\u6dfb\u7f6e\u65b0\u8863\uff0c\u5982\u679c\u662f\u4f60\u9009\u5fc3\u4eea\u7684\u8863\u670d\uff0c\u5b83\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u989c\u8272\u7684\u5462\uff1f", "answers": ["\u7a97\u82b1\u559c\u5e86\u7ea2", "\u5927\u5730\u6b63\u7edf\u9ec4", "\u6674\u5929\u84b8\u6c7d\u84dd", "\u68c9\u88e4\u8d34\u5fc3\u9ed1"]}, {"id": "2", "question": "\u91d1\u6728\u6c34\u706b\u571f\uff0c\u6bcf\u4e2a\u4eba\u90fd\u6709\u67d0\u4e00\u79cd\u5143\u7d20\u7684\u7279\u6027\uff0c\u5982\u679c\u8981\u9009\u62e9\u4f60\u7684\u65b0\u5e74\u5e78\u8fd0\u5143\u7d20\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u54ea\u4e00\u4e2a\u5462\uff1f", "answers": ["\u5965\u7279\u66fc\u7684\u706b", "\u6708\u91ce\u5154\u7684\u6c34", "\u94a2\u94c1\u4fa0\u7684\u5ca9", "\u846b\u82a6\u5a03\u7684\u6728"]}, {"id": "3", "question": "\u56de\u9996\u8fc7\u53bb\uff0c2021\u5e76\u4e0d\u5e73\u51e1\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u76842021\u5e74\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5462\uff1f", "answers": ["\u523a\u6fc0\u800c\u5145\u5b9e\u7684", "\u7cdf\u7cd5\u800c\u4ee4\u4eba\u6210\u957f\u7684", "\u7a33\u5b9a\u800c\u7ec6\u81f4\u7684", "\u6211\u5168\u90fd\u8981"]}, {"id": "4", "question": "\u65b0\u7684\u4e00\u5e74\u5c06\u6709\u65b0\u7684\u751f\u6d3b\uff0c\u57282022\u4f60\u5e0c\u671b\u81ea\u5df1\u505a\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u5462\uff1f", "answers": ["\u601d\u8def\u6e05\u6670\u7684", "\u52c7\u4e8e\u5192\u9669\u7684", "\u4e3a\u4eba\u6e29\u548c\u7684", "\u5fc3\u601d\u7ec6\u817b\u7684"]}, {"id": "5", "question": "\u4eba\u4eec\u5e0c\u671b\u4ece\u5916\u754c\u770b\u5230\u7ed9\u81ea\u5df1\u7684\u53cd\u9988\uff0c\u57282022\u5e74\u4f60\u6700\u5e0c\u671b\u5f97\u5230\u4ed6\u4eba\u7684\uff1f", "answers": ["\u8d5e\u7f8e\u548c\u6b22\u8fce", "\u7406\u89e3\u548c\u6b23\u8d4f", "\u5c0a\u91cd\u548c\u63a5\u7eb3", "\u611f\u6fc0\u548c\u5c0a\u656c"]}, {"id": "6", "question": "\u65b0\u5e74\u4e4b\u9645\u7236\u6bcd\u9001\u4e86\u4f60\u4e00\u4efd\u793c\u7269\uff0c\u6253\u5f00\u5305\u88f9\u53d1\u73b0\u662f\u4e00\u672c\u4e66\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u7c7b\u578b\u7684\u4e66\u5462\uff1f", "answers": ["\u88f9\u7740\u739b\u4e3d\u82cf\u5916\u58f3\u7684\u8d5b\u535a\u670b\u514b\u5c0f\u8bf4", "\u5145\u65a5\u7740\u54f2\u5b66\u7684\u8499\u592a\u5947\u6563\u6587", "\u5904\u5904\u82f1\u96c4\u5f0f\u532a\u5937\u6240\u601d\u7684\u4f20\u8bb0", "\u838e\u7fc1\u4ff3\u53e5\u9a88\u6587\u4e4b\u8bd7\u96c6\u6742\u9009"]}, {"id": "7", "question": "\u65b0\u5e74\u5927\u626b\u9664\u65f6\u4f60\u770b\u5230\u5149\u79c3\u79c3\u7684\u9633\u53f0\uff0c\u611f\u5230\u5fc3\u91cc\u7a7a\u843d\u843d\u7684\uff0c\u89c9\u5f97\u5c11\u4e86\u4e9b\u751f\u673a\uff0c\u4fbf\u60f3\u517b\u4e9b\u7eff\u690d\uff0c\u90a3\u4e48\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\uff1f", "answers": ["\u4e0d\u7528\u600e\u4e48\u7ba1\u5f88\u7701\u4e8b\u7684\u4ed9\u4eba\u638c", "\u6765\u81eaB612\u661f\u7403\u5c0f\u738b\u5b50\u7684\u73ab\u7470", "\u4ece\u79cb\u65e5\u98d8\u5230\u6625\u65e5\u7684\u53cc\u751f\u94f6\u674f", "\u7ae0\u4e18\u7279\u4ea7\u7684\u4e24\u7c73\u5927\u8471"]}, {"id": "8", "question": "\u65b0\u5e74\u65b0\u76ee\u6807\uff0c\u6211\u4eec\u5c06\u53bb\u5f80\u65b0\u7684\u65b9\u5411\uff0c\u4f60\u60f3\u5728\u4ec0\u4e48\u5730\u65b9\u5ea6\u8fc7\u4e0b\u4e00\u4e2a\u6625\u8282\u5462\uff1f", "answers": ["\u4e91\u971e\u84b8\u851a\u7684\u6d77\u8fb9", "\u82cd\u5929\u832b\u91ce\u7684\u8349\u5730", "\u706f\u7ea2\u9152\u7eff\u7684\u90fd\u5e02", "\u8083\u6740\u5723\u8c27\u7684\u96ea\u539f"]}, {"id": "9", "question": "\u8981\u8bf4\u4ec0\u4e48\u662f\u5c0f\u65f6\u5019\u996d\u684c\u4e0a\u7684\u767d\u6708\u5149\uff0c\u90a3\u5fc5\u7136\u662f\u90a3\u7897\u70ed\u817e\u817e\u7684\u5143\u5bb5\u4e86\uff0c\u4f60\u66f4\u559c\u6b22\u4ec0\u4e48\u53e3\u5473\u7684\u5143\u5bb5\u5462\uff1f", "answers": ["\u7ea2\u8c46\u76f8\u601d\u7248", "\u9ed1\u829d\u9ebb\u517b\u751f\u7248", "\u6842\u82b1\u5fae\u91ba\u7248", "\u65e0\u9985\u7cef\u7c73\u7eaf\u4eab\u7248"]}, {"id": "10", "question": "\u65b0\u7684\u4e00\u5e74\u662f\u544a\u522b\u8fc7\u53bb\u7684\u4e0d\u8db3\u8d70\u5411\u65b0\u7684\u81ea\u5df1\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u5728\u65b0\u5e74\u91cc\u4f60\u6700\u5e0c\u671b\u81ea\u5df1\u54ea\u4e9b\u65b9\u9762\u6709\u8f83\u5927\u8fdb\u6b65\u5462\uff1f", "answers": ["\u5b66\u4e1a", "\u4eba\u9645\u5173\u7cfb", "\u72ec\u7acb\u601d\u8003", "\u751f\u6d3b\u6280\u5de7"]}, {"id": "11", "question": "\u65b0\u5e74\u5168\u5bb6\u56e2\u5706\u5927\u5408\u5f71\u662f\u4e0d\u53ef\u7f3a\u5c11\u7684\u4e00\u6b65\uff0c\u4e3a\u4e86\u8ba9\u7167\u7247\u66f4\u52a0\u5b8c\u7f8e\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u4ec0\u4e48\u6837\u6ee4\u955c\u5462\uff1f", "answers": ["\u6668\u5149\u71b9\u5fae", "\u6000\u65e7\u6cb9\u753b", "\u6e05\u65b0\u65e5\u7cfb", "\u4eba\u7f8e\u4e0d\u7528\u6ee4\u955c"]}, {"id": "12", "question": "\u5404\u5730\u8fc7\u5e74\u90fd\u6709\u5404\u79cd\u5404\u6837\u7684\u98ce\u4fd7\u4e60\u60ef\uff0c\u8c08\u5230\u65b0\u5e74\u4e60\u4fd7\uff0c\u4f60\u9996\u5148\u60f3\u5230\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\u5462\uff1f", "answers": ["\u5168\u5bb6\u603b\u52a8\u5458\u5927\u626b\u9664", "\u78b3\u6c34\u70b8\u5f39\u56e2\u5706\u5bb4", "\u54cd\u4e0d\u804b\u4eba\u4e0d\u7f62\u4f11\u653e\u7206\u7af9", "\u4f34\u7740\u4fdd\u7559\u8282\u76ee\u6625\u665a\u5b88\u5c81"]}, {"id": "13", "question": "\u65b0\u5e74\u65b0\u6c14\u8c61\uff0c\u57282022\u4f60\u7406\u60f3\u7684\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u662f\uff1f", "answers": ["\u4e07\u4e8b\u7686\u5982\u610f", "\u5145\u5b9e\u4e14\u7f8e\u6ee1", "\u5e73\u7a33\u800c\u5b89\u5b9a", "\u5904\u5904\u6709\u60ca\u559c"]}, {"id": "14", "question": "\u5e74\uff0c\u4e0d\u4ec5\u4ec5\u662f\u4e00\u4e2a\u8282\u65e5\uff0c\u4e00\u4e2a\u6545\u4e8b\uff0c\u66f4\u662f\u8ba9\u4e07\u5343\u6e38\u5b50\u843d\u6cea\u7684\u5473\u9053\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u4ec0\u4e48\u4e1c\u897f\u6700\u6709\u5e74\u5473\u5462\uff1f", "answers": ["\u6625\u8054", "\u7a97\u82b1", "\u7ea2\u706f\u7b3c", "\u7ea2\u5305"]}, {"id": "15", "question": "\u62dc\u5e74\u65f6\u4eb2\u621a\u4eec\u90fd\u70ed\u60c5\u5730\u6446\u51fa\u5404\u79cd\u5404\u6837\u7684\u6c34\u679c\u6765\u62db\u5f85\u5ba2\u4eba\uff0c\u4e32\u95e8\u65f6\u76db\u60c5\u96be\u5374\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u4ec0\u4e48\u6c34\u679c\u5462\uff1f", "answers": ["\u82f9\u679c", "\u6a58\u5b50", "\u6a59\u5b50", "\u6211\u8981\u62ff\u96f6\u98df"]}]
